洪欣素顏銅鑼灣飲下午茶 心事重重頻吸煙

今個月9日便49歲的洪欣，早前比她細10年的老公張丹峰，疑偷食經理人畢瀅，而男方努力箍煲成功，兩夫婦多次合體，可見已事過境遷。一直被稱美魔女的洪欣，早前與女友人下午茶時，似是心事重重，並熟手地邊說邊吸煙，其吸煙的樣子，難免在「美魔女」的光環下大打折扣。

早前《蘋果》在銅鑼灣遇到洪欣，見她與一位女友人，坐在一間露天茶座飲下午茶。素顏的她一臉倦容，沒神沒氣般，見她點了熱檸檬水飲，並沒有吃東西。二人在茶座傾了兩個多小時，兩個女人話題多多，像有傾不完的話題。不知二人是否談及一些沉重的話題，見洪欣似有心事，且說起來時樣子凝重。及後她更拿出香煙來吸，見她吸煙的動作十分純熟，似是多年煙民，令她的西女人形象，大打折扣。

其實今年是洪欣與老公張丹峰結婚 10周年，去年8月爆出張丹峰搭上大陸經理人畢瀅，當時張丹峰極力否認，但今年4月，張丹峰與畢瀅在酒店夜會的照片流出，令偷食傳聞甚囂塵上加上洪欣並沒有為老公護航，盛傳二人婚變。直至大仔張鎬濂以組合「新風暴」出道，兩公婆合體撐兒子演出，力證一家人情未變。

芭比今日咁勤力

先至出咗兩個post，有幾勤力

其實佢好殘好dum，邊忽美魔女

讚下你都唔得
你最高峯試過一日出幾多個post

無記錯，佢今年16歲
應該係
除非唔係

想知佢會唔會連續食兩支煙

芭比另一個post 勁受歡迎
前半段就睇連登仔有幾酸 係咁罵係雞係公廁 但又想200萬/一個月
後半段就講大劉有幾豪爽

西⋯西女人 你想有幾美？

西。。。西女人

我記得應該五個左右

睇下你同洪欣仲有ada有幾多新聞架啫

係囉，竟然咁多人討論

咪係囉 平時都係得我地幾個

蔡少芬今期d新聞全部係畀人中出大肚，廢事post

貴精不貴多 同埋post 太多阻住抗爭post

姜b 我 芭比 吉妹 美人（間唔中） 仲有無？

冇啦 我地係連登大美人fans club會員

係咪傳說中嘅閪女人

個post好嘈

睇左啲乜

咁又係，費事畀人屌爆

費事嘈